# Uso e instalación

## npm install

instalar las dependencias

En el directorio del proyecto, puede ejecutar:

### `npm start`

Ejecuta la aplicación en el modo de desarrollo.\
Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para verlo en su navegador.

